ubereats 係Instagram 公 然 賣 吉 野 家 廣 告

抵制？

落夠錢幫promo姐
Foodpanda未有時又會推薦藍店 咁又抵制？

冇關係。。。 HKTVMALL 都可以有tempo 啦
識得賺藍店錢 先真係可以加大到黃色經濟圈

洗唔洗間間藍店 ?

ubereats 係黃咩？

人地係用big data分析你日常睇左邊啲店
然後再recommend 比客戶
好似我瀏覽左啲炸雞嘅野
佢未會推薦jolibee kfc

再者黃色經濟圈未真係發圍
唔好隨便樹立假想敵

即係樓主問題

唔好屈得就屈啵 我係外國撚睇吉野家黎做咩

係咩係咪食得多牛肉飯

你睇抵制post 有出現吉野家呢三隻字都中啩

我呢排可能做得多uber 佢自動出ubereats 生意之後我vpn 地區一直係香港應該係咁

姐係你地覺得幫藍店賣廣告係完全無問題？

唔講上面啲野 淨講黃色經濟圈未發得大哩點真啊
就算黃店都好難而家做到冇晒藍/紅/made in china產品
之前光時都有講過過有客人話某啲牌子唔得
其實條界線好難set得咁清楚 大家盡做就可以
到真係做大左再完全剔走唔合格既牌子

但我都明樓主既諗法 因為有時我都會為哩啲野覺得嬲
各有各能力同諗法 大家都係想件事變得好

左上角Japanese 同Cantonese 點出黎

咁抵制埋fb Instagram Twitter youtube 囉
俾錢就有得買廣告架啦

係咪樓主平時睇開咋
我收到ubereats email推薦餐廳幾乎全黃